睇返wtsapp 嘅對話欄就知自己真係變左好多

由之前日日都有message
到依家wtsapp 開都唔開下就知我已經無晒朋友

我有啲wts gp之前係日日千幾條msg 最少都幾百 但近哩一兩年係越嚟越少人講嘢 我都越嚟越少上水

大家所面對嘅嘢唔同左
想法同價值觀都唔同晒再keep落去都唔知係咪係度呃緊自己

由以前日日睇whatsapp變咗日日check email

最可怕嘅係呢啲日子應該返唔到轉頭
每日得自己一個行屍走肉

新年快樂啦，祝大家生活愉快
唔好放棄希望

以前sms好多